五毛們，你地有無發現一個你哋嘅死穴

美國人有票，香港人無。
出現暴力同搶嘢，美國嘅未暴徒囉。
香港嘅，未叫官迫民反囉。
明？